推爆佢 ,BBC World TV 想搵poly學生

幫手推下唔該🙏

推

推多次

幫手

好人一生平安

再推上國際

推呀

有冇人

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推多啲

游繩單野
香港幾個media包括蘋果
一路無live
係bbc live就黃左
bbc可以做訪問，爭取國際支持
但唔好以為國際媒體係自己人

Push

有心救理大，就全面癱瘓

禁入去睇
你200萬人堵路，係救唔到理大，政府最多攻完理大，再清你地